股票買賣 無知一問

想問呢成功買入股票後 幾時先可以沽出
例如星期一上午入左1手 可唔可以下午升左幾蚊就沽出？
有冇一個規定必須買入後 必須等一段時間先可以沽出？

無

可以即時買入賣出，不過要計好數。
因為除左睇價位，仲要計埋所有手續費。

好的 唔該

愈黎愈多呢類post

港爆近了

識動物傳心就玩牛熊啦

高汁